# Сессии сотрудников

Для просмотра сессий сотрудника нужно обладать правами на это, то есть, иметь
роль администратора.

1.  Наведите курсор на изображение небоскреба рядом с профилем.
2.  Нажмите «Сотрудники».
3.  Нажмите на строку сотрудника в списке.
4.  Нажмите «Сессии» в открывшемся окне.

## Завершение сессий сотрудника
Чтобы завершить сессию, нажмите «Удалить» на блоке сессии в списке. Если сессия
актуальна, произойдет выход из аккаунта на устройстве сессии.

## Ограничение одновременных сессий

1.  Включите переключатель «Ограничение одновременных сессий» в окне сессий
    сотрудника.
2.  С помощью ползунка установите, сколько сессий может быть у этого аккаунта
    одновременно.
3.  Чтобы снять ограничение, выключите переключатель.
